有無人好掛住中學去網吧打機果陣？

由中一開始經常都去，當年好興War3如信長守城AOC
仲有CSO巨商彩虹墨香勁舞亂三小等online game
因為初中入左精英班，身邊真係無咩fd打機
經常自己一人放學後去網吧，到星期六就組小學fd團去打8個鐘
尤其一到連放幾日假，或長假聖誕新年復活之類
有時仲會毒到自己約KYO VLAN既信長友們，各自去網吧打機
但又會吹住水咁玩信長守城真係好開心
到左高中入番正常班，身邊就超多人打機，一定玩信長
次次組團都可以至少幾人去網吧玩，甚至十人打內戰
慢慢出左LOL後，信長開始少人玩，但都有一段時間同fd去網吧打LOL
可惜近幾年都極少再去網吧，一年最多先得果一次玩幾個鐘走
以前小學返下午班12點50分，甚至會昆阿媽話參加左學校活動
之後自己朝早10點鐘就出門去打2個鐘機先返學
都係玩online game或信長多，不過近年online game同信長都收哂皮咁
唔知有無巴絲都一樣呢？好掛住以前去網吧打機既年代

情色網吧？

做野後只剩供樓/交租，可悲

Same
以前中學考試日係一三五
二四唔駛返，但係同好幾個同學著住校服扮返學去網吧

一齊開battlefield 1942

唉 念起巨商 我漢陽有三間廠 兵陣全上250lv
唉 念起cs b44 三粒子彈內爆人頭
唉 念起信長 用隻明智秀滿 滑場鞋 一打三
唉 到現在好想打機 但真係有心無力 一至星期日 都要返工 老闆一叫即到 幾時可以離開呢個困境？幾時可以過返我話做乜就做乜既生活？ 住係香港壓力真係好大

往事只能回味……唉

以前我中一個陣陽光$7一個鐘，成日去打
後尾中二中三個陣都無咩點去，因為加到$13/hr
宜家都唔去了，無咩時間打機

初中個陣每個星期五都會去網吧打機，個陣嘅cso真係好好玩，唔使點槍都可以玩唔同mode。有時星期六日就同老母講出去玩，其實就去同fd係網吧打機，打完無錢就踩下單車周圍去 有時網吧會爆哂人

後來高中開始好多online game都沒落，得返lol,ava呢啲game,個排又換咗電腦，所以冇乜去，不過都ok多中學雞同飛仔打lol

考dse個陣昆老母去自修室溫書，但其實每朝都去網吧打返幾鋪先返學校溫。考完試後做暑期工，一放工就去網吧打機，不過個陣成間網吧得返我一個客仔 最後一次去係放榜前一晚，係網吧打機打到10點幾，我老母以為我驚放榜到去自殺

放完榜，個分夠入大學，咁無嘢做又係去網吧，點知原來放榜個日就係間網吧執笠個日

勁舞 cs 信長

早排LOL打世界賽
我收咗工仆入網吧上網睇
發現勁多中學生係網吧打PUBG
係度大叫邊度有人
互屌下
都幾開心
同LOL人數55開

1942真係超正，玩晒海陸空
而家變晒細地圖

我地網吧最興流星蝴蝶劍
好想玩反

（有無人識？）

當年聽過下
同埋再舊係見D人網吧玩江湖，線上遊戲

有無人真係有興趣重玩War3 AOC LOL 巨商或其他game？

放學就去 連續比學校捉兩次

三國 cs l4d

明... 一放學4-5條友搭的士落網吧 肚餓食撈麵

以前成日放學同班fd去網吧
有時幾個一齊玩龍谷打巢
有時玩下勁舞
有時打下卡亂
學校早放既日子通常都係一大班人落網吧玩l4d2之類

魔獸三國
五打五打到屌聲四起

之前真係好中意去網吧，信長 l4d2 heat project，果陣網吧玩信長玩到周圍屌人但係又因為我勁冇人屌返我

war3 aoc 一直都仲有人玩緊啦

諗起就on9

中學係食女黃金時期，竟然成班人走去打機

一路打機一路食女唔得咩？